這10支筆特別受子彈雜誌愛好者和創意領域的歡迎，包括平面設計，動畫和素描。 用這些彩色筆為你的生活增添一些活力吧 
 科學家和美食愛好者指出，地方的許多組成部分可能會塑造食物的香氣和味道。 作物生長的環境是如何塑造食物的氣味和味道的? 2020年9月10日|科學新聞 
 扁平的鋁製底部支持烹飪和加熱，深受真空烹飪愛好者的喜愛。 為你的廚房提供最好的湯鍋|流行科學商業團隊| 2020年9月9日|流行科學 
 它含有硫酸鹽和氯化鈉，對許多發燒友來說，它有一層解毒的功效，這是任何舊洗髮水都無法達到的。 去除鱗片和積聚的頭皮磨砂膏 
 Facebook和Twitter的個人資料都有整齊的位置放置照片和帖子，但數字花園的狂熱者拒絕這些固定的設計元素。 數字花園讓你培養自己的一點互聯網|譚雅·巴蘇| 2020年9月3日MIT技術評論 
 據報道，這位演員兼警察愛好者想成為一名預備役軍官。 洛杉磯警局基金會:馬克·沃爾伯格將成為一個優秀的後備警察Asawin Suebsaeng | 2014年12月9日|每日野獸 
 隨後，他會見了包括警察局長湯姆·傑克遜(Tom Jackson)在內的城市官員，後者被稱為“自行車愛好者”。 從捲入暴力訴訟的弗格森警察到市議員邁克爾·戴利，2014年8月20日 
 索因卡是美食和葡萄酒的狂熱愛好者，但他也很容易陷入一種禁慾模式，定期禁食。 尼日利亞傳奇諾貝爾獎得主記錄了一個迷人的生活|Chimamanda Adichie | 2014年8月9日|每日野獸 
 Colion Noir，自稱“城市槍支愛好者”:“馬丁·路德·金會喜歡槍支。 槍支訓練本可以防止紐鎮和來自NRA YouTube明星的7個更瘋狂的想法|Brandy Zadrozny | 2014年7月25日|每日野獸 
 當一個滑板愛好者用她的繪畫技巧從零開始製作滑板時，結果是一件藝術作品。 Lauren Andino，滑板女郎轉變為企業家，從零開始製作老派板子 
 洛厄爾對自己的工作非常熱衷，儘管他很少談論自己的工作，更喜歡讓結果自己說話。 神秘牧場|阿瑟·查普曼 
 我非常理解在這個激動人心的時刻，激勵你這樣一個年輕的狂熱者的精神狀態。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 死的狂熱者只能證明，宗教狂熱往往強於對生命的熱愛。 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶 
 另一名“瘋狂的自由狂熱分子”和“一兩個持不同意見的神學家”也被逮捕。 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本 
 她很難把這個敏銳而沉著的人同她在神甫的花園裡看到的那個狂熱的喜劇演員協調起來。 當Valmond來到Pontiac完成|Gilbert Parker